食女來講，肩哥勁d定耀武揚威勁d?

五十肩
乙武洋匡

黑莓巴最堅